[手足勸世文] 自編自導自演論的禍害

每次班狗一捉到有手足有武器，網絡上嘅輿論9成9都係話：「做戲！老屈！砌生豬肉！咁易入口武器又唔見有狗死！」

最後手足被補，還押，等候審訊。往往上庭時，公眾席係坐唔爆，又無人去送囚車。去到判刑時，呢班講做戲論嘅人又無晒聲出。手足往往都成為condom。

出現呢種輿論，原因有二：
一：人類鐘意乜都陰謀論，放棄理性思考（我唔係話陰謀論係錯）。
二：武力接受程度低，思想仍然未進入革命階段，與手足脫節。

我係呢度懇求大家（我知好多人都無上連登，希望大家可以盡最大努力發放出去），請尊重手足，唔好再用做戲論去抵毀手足嘅一翻心機。

手足要嘅，係支持，認同，與鼓勵，唔係要你地係咁講自編自導自演。

請問下你自己，準備好革命未？
請問下你自己，咩叫核爆都唔割席？
請問下你自己，點解用你1-2個鐘，去聽審聲援要坐10年或更多嘅手足，都唔得？

有包伏，唔行得太前，兄弟爬山無問題！
但唔該，言行要一致，亦要與各手足同步心態。

經歷咗咁多野，你仲覺得推返暴政純粹靠堅守你嘅低武力原則係足夠嘛？

希望各位香港人深思。

光復香港，時代革命。
香港獨立，唯一出路

希望大家可以廣傳，同埋星期日去遊行。

核爆都唔割，唔係叫你下下都話自編自導自演。

119

好似有新名去定義, 叫做認罪師,

btw 原來法治未死

Tui

幫手俾個正評推推佢

agree

唔該

唉

出面熱門個po都咁閪多人推
我講正經野就無人理

推你老母呀

唔該幫幫手

gchi

推

時代革命唔係口號
係要行動

P u s h

119 see you all

push

p u s h